應該俾個機會美心跪

首先講明我唔係想批評爆元氣/Starbucks，或者唔應該針對美心
而係理性討論搞美心其實傷唔傷到伍淑清

而我既結論係，其實向美心施壓對伍淑清有啲不痛不痒

原因請睇呢篇報導

伍淑清只係得100股，然後佢被大房打壓
雖然美心都係奶共架啦，但畢竟佢地都未出賣手足
我地應該俾個機會伍家大房

一係就出篇聲明譴責伍淑清

一係買晒佢個100股以示同佢割蓆

依家應該俾個機會美心跪，雖然美心一跪內地盤數就爆硬
不過買晒佢個100股叫做低調啲，等你有啲渣拿
伍家，諗下點做啦

agger
始終美心未至於出賣手足

佢唔跪底再裝修都未遲

叫美心公開出聲明譴責條八婆先

上番聯合國講話呢個伍臭閪係誤導全世界未收貨囉

美心太子女去聯合國作假證供喎
放過佢？

你諗到計點對準條柒頭先

唔會
佢出聲明會得罪藍屎
佢寧願唔講野

跪？
等收皮啦

我係指應該等美心有下台階
畢竟事實係伍淑清既持股好少
得果100股
依家你伍家長房只要攞啲錢出嚟買返晒佢
咁長房同二房（伍淑清）先叫做割蓆

支持

美心應該自己提出解決辦法，而唔係由我地去諗點拆
美心做左個大家都接受既事，自然冇人搞佢

人地做慣生意唔洗你教啦，如果可以譴責一早做左啦

中央支持

美心月餅

買起d股都係一個好既做法

不過佢可以轉做長期債
照分錢

BTW都係睇美心誠意去到邊先

做生意就有公關? 咁大個政府都未有啦
唔好睇小自己 做生意大撚晒? 美心做起左廢人run都keep住日日賺啦

其實佢地唔會跪
一跪，就藍絲反面、國家級報復
兩面不是人
計算上佢會寧可只得罪黃

我都唔係講公關 , 係講老闆個常識

推

誰大誰惡誰正確，要跪自然會跪，提都無用

唔出聲屌加親自去聯合國解釋
你都唔洗開鋪啦